laptop wifi 問題

Dell inspiron 14-7447 Win10
呢兩日部電腦不斷收到一分鐘wifi就斷
斷左用troubleshoot problem整
就話the default gateway is not available 之後fixed
但上到一分鐘就再斷
屋企所有電話 ipad 其他laptop都無野
已經上dell download左最新network driver
試過係device manager update同uninstall driver
Cmd reset左ip 一次
究竟係咩問題 同埋要點做

我部XPS15 收wifi 都好撚差
可能係network card 有問題

我上年係澳洲又係咁 搵人上門換左張network card
都係有時會咁

我部HP LAPTOP都係咁
試過好多方法都唔得
我覺得係WIN 10有問題

係咪又係有時過幾日就無事

推到有高手解答

我都想呀
基本上開3次機就有2次係有事
㷫過火屎

我之前又未去到咁慘 希望今次唔會
我仲有project essay要做 得呢部用得

補充小小 laptop重新連過每次都上到幾分鐘？

呢到無高手？

前排都有同一個問題，我覺得係network card或者driver出事。最後自己買咗個wifi adapter就完全冇斷過

我用完一撚樣

我用緊TPlink隻Archer T4U, 用埋佢原廠個driver, 同disable咗原本個network card.